{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601795",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "곤밥보리밥"
    },
    "text": "こんご飯麦飯 (곤밥보리밥)\\n\n済州市涯月邑涯月里1229-4\\n\n韓食-韓定食 , 10:30 ~ 21:00 , 1、3水曜日 , 20席 , 涯月港近くの美味しい店「ゴンバブボリパプ」はボッサム定食で有名だ。 田園住宅を改造した食堂は内部インテリアが祖母の家を訪問したような感じがする。 小さな芝生の庭もあり、牧歌的で郷土的な雰囲気を感じることができる。 メインメニューのボッサム定食は、清潔な韓国料理の食卓が用意され、量も豊富で肉の肉質も良い。 ここを訪れて美味しいポッサム定食を楽しんでみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "こんご飯麦飯 (곤밥보리밥)です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "済州市涯月邑涯月里1229-4にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日に休業ですか？",
            "answer": "1日と3日の水曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "20席あります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "特にボッサム定食が有名です。"
        },
        {
            "question": "この店の内部インテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "祖母の家を訪問したような感じがする田園住宅を改造した食堂です。"
        },
        {
            "question": "この店の外には何がありますか？",
            "answer": "小さな芝生の庭があります。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "牧歌的で郷土的な雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この店のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "ボッサム定食がメインメニューです。"
        },
        {
            "question": "この店のボッサム定食の特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔な韓国料理の食卓が用意され、量も豊富で肉の肉質も良いです。"
        },
        {
            "question": "美味しいポッサム定食を楽しむためにはこの店を訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、美味しいポッサム定食を楽しむためにはこの店を訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 348
    }
}